Ze was niet op de hoogte van mijn kennis van de onderdelen, het plaatsen van mijn vinger in het bovenste gedeelte van de lippen kwam ik bij haar clitoris begon te wrijven, doelbewust, op een ongewone manier, maar let daarbij op de juiste plaats.
